黑護罷工，貪生怕死

叫人黑護，有病唔好搵醫生呀
你睇我哋手足，叫得黑警就靠自己私鳥
唔知班藍絲會唔會自己醫自己呢
#藍絲邏輯

自生自滅

藍絲起誓吧
有事唔搵香港黑護，擁抱大灣區醫療系統

標題黨

私治

私療

，

2隻5毛唔識私療偷偷樓下負評

藍絲真係冇撚腦 仲話要炒黑護

根本冇諗過炒咗班罷工嘅醫護 淨低嗰班會點
一係做死一係辭職 到時你醫埋佢嗰份

冇腦真係冇腦

死腦殘藍屍通常都上年紀，等佢地死哂，香港就變返同一隻色，黃色

sor 比錯負評
不過你個標題好乞人憎
睇果下嬲左

藍絲記住上深圳睇醫生

我標題黨抵屌

不過都係quote藍絲

我最驚係藍屍PR 公司黎連登洗版
依加連登淪陷既危機愈黎愈大

識上一定喺上武漢
你睇火神山集中營幾強大
我諗起滯留武漢個班condom

有膽改維基，無膽再搞罷工，可怒也！
（醫管局員工陣線有咁多「會員」唔認同組織既理念？難道已被滲透？？？）

藍絲又要屌醫護又要睇醫生

黃色工會個篇啲文筆咁唔藍絲嘅，應該喺文妓級藍絲